(台測)非常外父揀女婿1-3

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.男護士阿基與女友柏美相戀多年；適逢柏美妹妹傳出婚訊，阿基打算藉參加婚禮與未來岳父岳母打交道，方便日後與柏美的婚事。豈料柏美父親白積奇是退休美國中情局測謊專家，專責拆穿臥底特務的身份。積奇對愛女的終生幸福當然不會鬆懈，他運用心理戰術，為阿基大起底。阿基頻頻觸礁，想娶柏美的希望似乎越來越渺茫..

2.上回講到，男護士阿基（賓史迪拿飾演）幾番波折，終於得到準外父老積（勞勃迪尼路飾演）接納，邁向迎娶女友柏美（泰利保路飾演）一大步……殊不知，外父突然話要先見一見親家老爺奶奶！
據阿基所講，他阿爸是律師，阿媽是醫生。身為前中央情報局測謊專員的老積，對這種家庭背景十分滿意，阿基一家堪稱門當戶對。不過，當他踏入未來親家門口，情況顯然有異──霍老爺（德斯汀荷夫曼飾演）原來是個一早已退職、掛著湊仔的過氣律師，霍奶奶（芭芭拉史翠珊飾演）則其實是「性慾治療師」，最愛教阿公阿婆點樣活到老「造」到老..

3.Jack（Robert De Niro 飾）和Greg（Ben Stiller飾）這對淘氣的岳婿，在前兩集已經鬥個不停，先是戇護士Greg通過退休中情局探員Jack的考驗，可以跟愛人Pam（Teri Polo 飾）繼續拍拖，然後Greg和Pam帶同彼此父母見面，商談婚事。來到第三集，Greg已經晉升為醫院的護士團隊主管，跟Pam育有一對龍鳳胎。姊姊Samantha跟Greg不大親近，醒目而有點暴力傾向，弟弟Henry較親近Greg，生得矮小而比較幼稚..

11 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸